(有片）哪兒來的屎

no data don t read

好核突呀妖

有d吹返入車？

呢舊飄埋個窗度好有壓迫感

經典重溫系列

唔識野

會唔會成個車身都係

屌

見到個車窗hi到d

D屎咁勁既

岩岩食飽

柯完一轉以為無喇
隔一陣又黎過

🤦🏻‍♂️

咁多野玩 好玩唔玩玩屎

預左架啦